去三禾買大廠行貨機有冇伏？

知去大舖買安全，但細舖平啲，想問下風險大唔大

水行貨，間鋪自己保，即係行

所以細舖咁平係因為間舖自己保，所以實際上都係水貨？

係水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

水行貨，間鋪自己保，即係水

你都係去百記兇宅買啦 你咁鳩樣出到去唔昆你昆你邊個

去水貨鋪買行貨